有無人成日食零食都唔係好肥?

一口痕下午茶 食晚飯之後 就開d餅乾 糖朱古力食

一時無人放縱就薯片當正餐

但我體重都係輕個邊 身體吸收唔到d零食

食零食好易肥嘅 係食開邊種零食??

我17x 但體重唔過55

d人食完自助餐可能重幾磅

我就無重無輕 食量都係差唔多

咁又點

你咁認真做乜？